其實係咪真心中意過,曖昧過,就冇朋友做??

其實係咪真心中意過,曖昧過,就冇朋友做??

你覺得呢

就係唔知先問

係。

點解可以甘扑街

雙方都愛過既話

我覺得唔得
好易有觸動

突然不辭而別

唔明,我真係唔明

同人曖昧甘多條女仲想搵Sp？
賤精

唉

唔係,正經女仔黎

短期：唔得
長期：睇人

我試過，宜家做番朋友，但其實我仲單戀緊佢

得 soulmate咁
不過佢唔喺香港

我反而覺得做到 有個好了解你嘅野做到你朋友 應該都係一件好幸福嘅事 話曬唔係你個個朋友都好似你ex咁了解你
不過呢啲野好睇性格 要真係完全分到友愛同愛情先做到朋友 如果唔係去到最後一定又係分手後嘅另一次傷害

係 曖昧過一段時間 大家都無行前多步

最後contact 都keep 唔到 好似從來無呢個人出現過咁

怪你太迷

做唔到朋友 咪做炮友

係 冇可能

其實睇點分開同睇性格 個人嚟講係可以做返朋友嘅

大家扮冇嘢咪得囉

對方知唔知

哇 你咁樣唔叫曖昧喎

知啊，佢講得好清楚話只當我朋友，我係明知冇任何機會，但都仲係愛佢